# Copia de Pinterest

Replica de la pagina de Pinterest realizada por Carlos Andres Ortega Yate- Codigo: 49424
La pagina es tambien responsiva con dispositivos moviles 

![image](/uploads/bc6349cc4d76d9eb9608ef71682572a3/image.png)
![image](/uploads/4b63d1a4c95941af1a82a870e94a0430/image.png)